一張幾年前嘅圖代表到今時今日啲女

為左被人關注 可以唔需要被人尊重

太多女人想要關注
無乜女人想要尊重？

著條褲勁短都唔夠仲要穿窿

條女跪係到 你當佢係自拍咁
依個年代人人生活離不開網上世界
鍾意將自己真性情share俾朋友係好正常
但你知 總有唔少嘅女/仔
Share出嚟係為左like 為左多啲人關注
依個喺講到悶嘅topic
但確實就係依十年嚟價值觀嘅改變

港女成日俾人話喺雞喺公廁
你諗下喺網上面大家先講得咁口響
你試下兜口兜面 同一個港女咁講 係幾咁侮辱人
咁當然 唔排除真喺有人喺

唔計啲明星 藝人 有幾多喺靠緊個幾十k follower
露下肉賣下美容野又搵餐飯食
多幾個like又有公眾號召力 存在感滿分
到最尾結果都喺 賣廣告狂人

搵食姐 犯法啊？

無！
大家圍爐睇j圖嘅 我好感激好感恩
但我希望自己下一代嘅價值觀唔侷限於依個網絡世界而生

算把啦 改變唔到啦